宣布香港法律失效 中國成新納稅 希望民主國家立即派軍隊到香港

宣布香港法律失效 中國成新納稅 希望民主國家立即派軍隊到香港

推

推 ！

派武器比香港人好過啦

Push

有槍都打唔爆坦克

我覺得可以推去美國 因為中國成新納粹 出兵香港其實有機會

核平北京

咁多城市戰點用坦克呀, 就算係坦克咪派RPG
而家係比人民self defense 呀

twitter見？ #NewNazi ?會唔會有反效果

稅

現實係你唔射番三兩支導彈同佢開拖，係搞佢唔掂

仲同佢搞經濟普世價值戰爭，佢終身制可以無底線同你玩，所有西方文明國家會比佢玩番轉頭

你估打機咩
坦克同時有步兵
無番d炮都只可以撒退

#Communazi